戰 略 性 撤 退! 入黑後對我邊嚴重不利

入黑後少記者

影嘢都影唔清死無對證
我木依家贏緊輿論戰係靠記者有證據先至支撐到我哋

人數大量減少，畀人捉都難救

朝早大家消耗咁多體力，依家返警犬啱啱開波

仲有可能會有鬼，出面個post講話有中年大陸人著黑衫入境

入黑對我哋極度不利
撤退留力

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

咪撚送頭呀
之前6月9號出完黎，之後都係6月12號先出嚟勇武

佢哋依家又搵鬼放火 又有大量黑警喺度聚集緊。擺明係個局，你入去就送頭。

sorry太心急打錯好多字

留力
天光先行動

上行人路吧

屌閪呀撤呀

要散啦
突發 警總門口有大巴

推